明天行動自決，做咩自己考慮 (TST遊行/全港和你唱)

首先提夫大家無論去咩行動，狗隻都會存在。保安全同好方法，注意唔同的哨台

有人話去，有人怕送頭，好多唔同意見屌來屌去
又人話唔去＝怕佐反對通知書

無大台，去定唔去從來都係自己決定

------------------------------------------------------------------------------------------

另外有手足提議，因應母親節可做全港和你Sing

原POST
[行動Post] 聽日 5月10日 ‘全港和你SING-抗爭前奏曲’ 請手足幫手推Post

Pishhhhh

push

齊做哨兵，監視黑狗

影一影相，報一報哨，你可能救到一隊手足

另外報哨可以保你平安，最近有大量的和你唱活動
一個商場可以有幾個大出入口，有哨兵大家就盡早知道班狗係邊到來
立即可以確保退路，同埋你個心都會定Ｄ
同埋全面的哨，可以令你對黑警佈處有基本的了解

每個人報哨，黑警無所遁形

除佐自己報哨之外 :

如果你屋企人係【黃】的或【支持抗爭】的教一教佢地 裝Telegram

50人做，50隻眼，1萬人做，1萬隻眼

依次貼新文宣

The Watcher 呈獻

The Watcher 狩望者哨兵教學資訊

基本教學

狗仔種類

推

全民皆哨

土

聽日又係一個機會俾自己練報哨

推！！！

tui tui tui

無錯
日日都報

推手

pish pish pish

預左宣傳不足

又要講嗰句，
唔好企定定唔郁，
冇嘢做就keep住移動

每做一樣野前，
諗定下幾個Moves

報佢老母

唔好9企

大家練報哨速度

好似難推

9 企好差
比人 mark 晒

今次應該冇咁多誤會啩

５月１０遊行就個個都知
但延期之後去定唔去就大家決定

聽日一齊清洗老母部手機

上次被五毛受害者

高高高

GOGOGO

話說大家報哨做戲做好小小 練好偷拍技術
之前有個手足報哨比人咬佐

你都係五毛

Push

國家前總理喎

衝阿

推呀

夠鐘推post

毛,全部都系毛

中共夠唔夠錢畀㗎

太古城大合唱 - 大勝

唔係一早勝哂?

啱 每次行動比個目的同定位自己

今日有冇啲po 可以開台

真係每次都要有目標

up

都係係得行動po

呢啲應該唔使擔心

大把人入去

push push

想開po想咗幾日都的唔起心肝寫

熱開熱開

搞錯呀

好想叫你樓主呀

阿寶個po都未出世

母親節有冇辦法將老母洗到變黃

而家焦點又唔係黃圈

YouTube

佢係唔係受藍色KOL影響先
佢對電話熟唔熟
對Youtube機制清唔清楚

做咩唔緊要
要清楚自己定位
唔好戀戰 要識走

要預先幫佢哋不斷咁loop 先得㗎

熱開第五

拖下拖下唔知幾時先出到，行動po陸續有嚟

whatsapp公然勾結外國勢力

算啦啲社評唔使咁急出嘅

呢個post最包容

寫咗幾個唔同題目都埋唔到尾

直接換帳號
幫佢訂幾個淺藍Channel
之後全部黃

慢慢轉色先得
等佢2邊都有先會慢慢轉
如果唔係清一色黃片,佢就會諗方法睇返藍片

聽日見

唉

Youtube燒山細良好有用

幫佢搵啲似綠色嘅都得

燒山好D

已經熱門

排第五

痴線,藍圈亂到我都睇唔明, 睇藍圈一定高智商

q

燒山對藍屍易入口d

難D bor
黑狗實錄好D

但係我覺得 Gavinchiu趙氏讀書生活 最引人入性bor

如果見到狗車埋緊人群，請現場大嗌：有狗車呀！
之後跑到安全地方先報哨

Pishhhhh
如果天橋安全係個幾好嘅地方，但要轉位

你做定schedule message比朋友啦，出事都有人知

做咩自己決定 總之聽日見

apush

點都好 聽日都會同手足相見

大家記得schedule msg啲個人資料呀
如果有fd肯陪你，最好一齊去呀

唔好忘記做國際戰線

一齊努力推 要對香港人有希望
要相信香港人會番黎的

想sing既自己係街sing一定安全。最多俾人望望下姐。但好大機會遇到同路人

聽日去尖沙咀遊行定和全港和你SING好

各位 唱歌係無犯法

依家係班警曱借武漢肺炎打壓我哋自由

既然你次次入商場鳩拉人 咪攬炒哂所有商場
等班商家佬出聲

聽日陪老母去商場shopping先

立法會大戰的啟示

屋企睇live 支持

推推推

唔好淨係亂叫有狗車，至少講埋係邊同數量有用好多

好耐無唱k
大家一齊唱

今日應該去呢一度開台

全新民間抵制tvb fb 上線啦

唱到幾點？

唔去都係選擇

做乜reply我

唔去都唔緊要，每個人承受到嘅風險唔同
但喺屋企幫手打國際線同mon live，隨時有突發嘢需要幫手

遊行嘅重要性大家都知。有人話遊行衹有畫面，狗唔俾聚人風險好大。咁永遠用同一個邏輯，我地咪永遠唔洗遊行？當日就係二百萬+1遊行將呢場運動推向白熱化，我相信九龍大遊行可以重燃所有人嘅火，琴日好多手足已經熱好身，等緊聽日嘅活動，越少人風險越大，所以大家一定要一齊陪手足行街，去唱歌絕對會分散人數，手足好珍貴，要好好掩護佢地。

齊上齊落

搶頭位

我都開咗新po
突發!!母親節各級抗爭任務出爐!!

Pishhhhh ahhh

推行動PO!!!

香港人, 請珍惜還可以出黎表達意見嘅自由, 有得出好出

去大家小心

自由活動，自由決定

光復香港 時代革命

Apm有冇人好耐冇去apm KT友上水

遊行 唔該

五毛狗最叻周圍吠

同林鄭賀佢老母!!!!!

所以我冇再應佢啦

再推呀

屌禁錯負評

唔好意思, 借一借位

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

721
811
831
101
1111

點解無將軍澳呀？！

聽日全民手足日

去尖沙咀手足可join翻個channel

#風險評估
經過admin風險評估
遊行地點會係一個鐘前或者半個鐘前 公佈 詳情留意番 @Tst510la

行動post推

50人做係50對眼

行動自決
代號：一盤散沙

多數會見到已經喺我後面

Bump

Pushhhh

其實分到咁散如果選擇去遊行嘅人會好危險

彌敦道見

【正視聽】

be water上街 抗爭 黎刻係好重要，
街頭、議會、國際就好似 三位一體 咁，缺一不可，相互沖擊放大及保護

所謂 be water上街，就係去街，保持係黑警防線後50米，與人相隔1.5米，唔駛沖擊，敵進我退，敵退我進，可以去就進黃店買吓野，適當時候可以唱吓歌，保持抗爭熱度，避免損耗，重點決戰係7月開始

我地要響應劏房波號招，上街消費

轉頭見

推行動post